支唔支持許智峰搶EO部手提電話？

支持：正評
唔支持：負評